陳茂波：不接受警方鎮壓示威者指控 有人搞國際串連出賣港人

立法會今日多個事務委員會舉行聯席會議，討論美國《香港人權與民主法案》生效對香港經濟的影響。財政司司長陳茂波會上批評，美國推行《香港人權與民主法案》影響香港營商環境，又批評有香港人出賣香港。

財政司司長陳茂波稱，通過人權民主法案會影響國際投資者及企業，對香港的信心及投資意欲，「對於還有人要其他國家制裁香港、甚至搞國際串連，這些行為是以出賣香港人利益，損害國家尊嚴及利益來推動個人的主張。」

民主黨主席胡志偉發言批評陳茂波，指政府的「不作為」才是社會動亂的根源，特別是政府縱容警隊鎮壓，批評政府官員出賣港人，「用警暴去鎮壓社會…你就是真正出賣香港的官員。」

陳茂波反駁：「我絕對不接受胡志偉議員的指控，說警方鎮壓示威者。我其實懷疑這些人是代表甚麼人的利益？他們咁樣做。」胡志偉即回應指，「我們維護香港人的人權自由。」陳茂波回稱：「你這樣做影響香港人的安穩生活。」

陳茂波提到，自己在10月曾經到訪美國，與當地官員、智庫及商界接觸時，對方有反映擔憂香港出現的暴力衝擊情況，

高官眼中既香港人係自己，市民連人都唔係

呢個廢柴做左咁多年財政做過d 咩好野？完全諗唔到

又話廢紙一張？

國際錯了, 香港人錯了
所謂特區政府, 所謂警甴無錯

你出賣香港

等比人制裁啦

呢條撚人完全倒果為因，不是港共放棄做一個負責任的政府，聆聽市民訴求，反而繼續強力鎮壓，市民又如何需要要被迫「攬炒」，玉石俱焚？

民主自由vs具支國特色的安穩生活

一個連4000蚊都可以派到成pat屎嘅人有乜資格出聲？

等你識派掂錢先出聲

冚家剷。

屌你老母總之公就我贏字就你輸!!!

點樣影響營商環境??

有咩業務係出賣人權民主自由嚟換取?? 條撚樣有冇解釋??

咪你地班仆街冚家產高官出賣香港囉

跟本今次美國通過香港法案呢單野，
令其他國家嘅人覺得美國成日制裁人地係一定有原因同合理

命令3萬防暴攻入美領啦
講咁多把撚呀
香港地唔係玩緊有槍大撚晒咩?
屌你老母 搵個武力對等咪又即刻縮返中共老母個閪到

我也不相信日軍暴行

民主自由要同安穩生活vs已經on99喇
你班仆佳收成期肯轉過黎上面晨早跪底左喇

有合理懷疑係共產黨扮日軍幫手殺國民黨
唔係點樣由弱勢派搶到主權

其實佢地係咪唔知有幾百萬人想你班奶共狗仆街死

咩利益？想你仆街咋！

日軍冇殺到人

乜柒都利益行先 , 人命話撚知你 , 正垃圾政權

囤地波 學人懷疑有咩利益

驚啦，我地係要攬炒呀，吹咩！

使L你接受咩，事實擺在眼前on99

財政司既職責包括鳩up?

收皮啦你 4000波

班政府係真垃圾，衰撚過啲老千

你哋成班狗官出賣港人重好意思本未倒置⋯⋯

美領我記得係marine守？

繼續圍爐啦, 睇下你地點解決件事

無事無幹 怕咩美國制裁你

你食屎啦波叔，你班狗閪權貴既安穩關我地鬼事？第一個搞到你家無寧日添啊

制裁名單又可以加名

一次又一次惠唔到民既利民措施

存在感太低無咩人理你
係咪又想入名單

睇黎佢唔知比人凍結屋企人美元資產會有幾大鑊

劏房

賣港賊

話明攬炒

咩原來香港人生活好安穩咩唔計警曱同TG等等你都有份劏房害鳩人啦劏房波

代表全香港人既真正利益，就係咁簡單

班友想搵埋最後一水走人
仲問後生為乜反抗
真係無恥

基督徒？
仲要係恩福

面堂發黑 烏雲蓋頂

陳茂波:你這樣做影響香港人共產黨的安穩生活統治

邊個要佢接受指控？

學你地之前話齋
冇侵犯人權怕咩比人制裁

搞9到你冇利益就夠

你哋乖乖地留係大灣區攬炒咪好囉

又唔撚係

你財爺有立場 你吃屎啦

吹呀
狗閪波好驚咩?

你咪唔接受囉 你唔接受 大家宦仍然有眼睇到事實

講出賣港人最叻咪你地啲官囉
唔係有美帝介入你班禽獸殺撚哂香港人都當無件事啦

囤地 劏埋房 識自肥唔算廢柴 不過要狗頭鍘清算呢條仆街狗官.

agree

你地就係出賣香港比支共
我哋拎番要有既野炸屌你

好多猛人聯署

12/12個「齊上齊落」大遊行好似有D問題。

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

佢咁講即係共產黨無能

2百幾萬人錯，我冇錯

強烈譴責懵柄強串連國際出賣港人

呢條仆街係咪人嚟㗎

垃圾波驚退休無得去美國

損害港人（狗官）利益
終於燒到自己 即刻好撚激動

香港六成人出賣香港，咁算唔算出賣

班高官個個全家移哂民好意思講？

4000都派唔好嘅垃圾就唔好出黎獻醜

垃圾

咩叫不接受，你代表住警隊？你好撚清楚事實既全部？你最多話不同意，人地既陳述輪到你講接唔接受？收撚皮啦，用你既新哲學派曬d 4000 蚊先講野啦，廢波

咁多個月都未知發生咩事
返屋企訓覺喇屌你老母

波仔，你邊度人，等我幫你全家加入個名單度

你唔接受關我撚事？
我係要咁講呀，吹呀？

制裁人點樣令自己得益？
不過藍絲永遠睇人有利益
因為佢地會因為利益以行動

全部都開始用匪語，成個政府每句嘢都只係設計好嘅對白

敵人反...

推到英意日韓德澳紐
全部都有人權法

繼續自欺欺人，當年八國聯軍都係咁黎

驚呀
慢慢口硬啦

你都係俾美國佬養大咋

Twitter 戰線要人呀

剩係知你條囤地波囤地有得益

派4千蚊

好大既官威啊 包大人

//我其實懷疑這些人是代表甚麼人的利益？//

到底講咩

懷疑緊d咩？定問題來？ 定無證據又係都要老屈？

就係佢搞到赤字

算吧啦 無能政府低能官

好人好者點會比人制裁

市民： 不接受垃圾波

搵呢班仆街管香港真係唔知香港人前世做錯咩

yes

是但啦 個名都係交俾美國算

你估你自己無份？

佢堆高官都離地。
劏房波只關心自己幾十間割有冇收到租

香港係文明國際城市
搞國際連結確保香港社會有國際化文明
先至係香港人要做嘅嘢

既然陳生你咁深閨 返大灣區把喇

共黨一貫作風，攞錢逃避問題，而唔係攞錢解決問題

唔犯法咪唔洗怕個法案
又唔見我要驚

又話冇用唔驚，通過又要譴責